黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！

先講兩段小故：荃灣有間小雨天，開左只係一年，全日播TVB新聞，在座食客全部變藍。試過識得小學生話見到某d片段，覺得示威者好癲。其實呢類鋪全港好多，影響深遠。

相反，我老豆老母中中地立，唔多贊成抗爭，但當我日日逼睇有線新聞，終於兩個內突然某刻通左，我老豆幫手落街鬧爆黑警。

媒體影響好大，人人都知，但點解我地咁少黃店播片？連儂牆始終比唔上媒體

黃店已有規模，試下播埋片：初階播rthk有線新聞，進階播精選clips等。

好處：

1. 長龍時無野做，可以凝聚士氣
2. 藍洗黃
3. 分辨真假黃店
4. 感化外國人、中國人
5.永續示威
6. 收自由行皮

(5說明)如果呢條播片副線打得好，播片成為香港文化，場運動就等於永不會散。就算手足累了休養一排，大家隨時食食下飯睇條片都聚返。有左據點，進可攻退可守，咁我地就可以有休養空間。

(6說明)今日有聰明巴打話：政府狂清連儂牆，係為左自由行，怕感化左內地人。試諗下如果周圍都播片，自由行就收皮鳥，藍店色經濟就會正式末日。

希望黃店老闆們考慮下，先開風氣發達係你，又幫到場運動。

推

岩
我一直發揚某個meme都係想凝聚士氣
特別針對和理非
滲透同渲染做得好
港豬都變和理非,和理非都會陸續升級

我覺得有用，推

push

有良心既舖頭 咪撚播cctvb

播既 一世都唔入去幫襯

支持

呢個idea要推
五毛即刻唔敢入黎

可唔可以播民間記者會精華
根本好多奶共媒體扮盲提都唔提

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

仲有香城動畫
教育從小做起

對於所有勇於表態的黃店，一定要全力支持

大家幫屋企人整手機
就開youtube訂本土台,myradio, d100,城寨等

日日push好過貼文宣,仲有unsub 5毛 channel
講真貼野效果唔算好大

好似話老人會聽burnhill

好多銀髮族聽神駒

Ok 先播RTHK

推！

啦撚係掛 神駒有咩好聽
燒山唔計燈唔燈 講野都有文有路
中西古今咩都有講
大中華膠懺悔錄呢d其實好正 好有掃盲作用

唔好意思 可唔可以幫手分享張海報 🙇🏻‍♀️
黃色經濟圈！Whatsgap 黃店貼紙認證已有實體 大家要認住佢

Pish
睇完其他台就會好憎TVB

起碼自己友先
唔通聽商業賤台新聞好咩

神駒,燒山,游清源係老人界最紅的人

游清源
9up又無料

訂閱完要按埋右手邊鐘仔,果個係有新影片會通知,超級重要

大埔寶湖賣雞蛋仔嗰間就係咁。
非常支持。

推
貼連豬 播片 仲可以俾人貼連儂牆

最緊要唔會水人投共
有人喜歡呢種表達

陳怡條賤婦狂屈sonia ng, 仲話女fa唔係比布袋彈打盲

政治唔係追求你最想要的結果,係要write off你最唔想要的野

好主意

此風必可長

連登不cheap
但愛face,HiHa!

其實我都唔喜歡myradio親國民黨立場
問題係我更反感我重視的人不停睇合理化警暴的傳媒tvb , 我更反惑一班因其政治立場支持黑警性侵,強姦女性的人

所以一定要訂閱呢一大堆野
搏其中一個感化到你淺藍屋企人

有用Post 齊齊推

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔播CCTVB已經好幫到手
裝返個有線或者now新聞台長播
香港已經可以好唔同

rthk viu都夠啦
免費唔洗再出錢門檻底d

如果願意的希望播埋網台
傳統傳媒因為牌照問題同中共下下用封殺廣告要脅始終好難企硬

G持

又話全民口罩既，去曬邊？

Push

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

831

可以試下

抵制TVB

真 如果入到去見到係播CCTVB我會即走

甴近平

見到有店播TVB就寫信建議佢播Now或有線

動畫好正

正 狂loop youtube分析、新聞精華、民間記者會
拉高收視之餘引可以不斷提大家

Pish

大埔take eat easy一早已經無限loop抗爭片喇

岩 仲見到好多鋪頭播緊共台
推黃色經濟圈

習曱甴

tui

好有用 無人推

我

求其播 rthk32 又弓 viu99 都好
咪撚再播cctvb la
都係想免費啫

擴大黃圈

幫下呢位手足 由6月努力到而家

問題係 佢見你播有線/知道你黃店就唔會入黎

好提議 推

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

曱近平 甴近平 曱甴近平

將要播嘅片 排晒出嚟放上drive，等黃店dl落嚟都方便啲

推呢個

不如號召所有播CCTVB食肆都唔入

仲有貼埋日程表喺舖面/舖頭出面

好idea,

同意,支持

啱

曱近平

推

曱近平

不如CCTVB執笠 一了百了

推，播呢d
不過唔好播721 831果d,真心食唔落嘢

無力地推一下！

推
而家除左講明係藍嘅舖頭之外
播cctvb嘅一律唔幫襯

咁易就贏
贏你老母咩
新聞夠周街播啦

老豆老母都黃，但一直習慣咗睇cctvb 之前講完佢地都仲係照睇
應過三四個月嘅不停游說終於開始減少睇cctvb

好認同

Good idea!

其實黃店唔只得餐廳
好多行業老闆都係黃

721
831
101

基本播港台、有線同now 或者播港台同商台嘅phone in 節目就得

想進一步就播民記、網媒、網台啲片

十分同意！就算買部ipad仔播都ok呀！

有用post

習曱甴平

一早訓練到我老母識轉32台睇直播

真
播片取態比起你口講自己藍定黃更加可信
行入間鋪見到係播cctvb或者無線新聞台
黃極有限啦不了不了

文宣升級！

推到黃店老世睇到

講無乜用 你要俾另一個選擇佢

香港有8成人憎黑警
仲好,夾到班扮黃的鋪播埋
慢性感染班客

所以黃色經濟圈從來唔需要捉鬼

睇下有冇人剪條靚仔片出黎 大家統一條片
耐唔耐就update 一次

贊成。

有無可能有人整個地圖，標明那間店有電視播甚麽台？我覺得這比單純標那明那間是黃藍店簡明好多，又不怕誤會，夠「客觀」

同埋有無機會可以眾籌俾小店裝now TV新聞或cable news新聞台？我知好多店要播TVB，是因為只有TVB有免費全日新聞台。

呢啲唔洗講啦，有曬啦，viu tv , Netflix都有買埋
但老一輩「習慣」咗好固執嫁，不停講而家肯改啲已經係行前一大步

nice idea

舖頭可以買上網電視機,用來播youtube的直播和時評

無錯,唔係禁止人做咩
而係提供更好選擇

del東方,hk01app,安立場,apple

pish

NowTV好似有拯救父母新聞台plan
$8x一個月仲唔知包咩

當捐錢同拯救腦殘

啱，推

老野無可能睇Netflix

你sub埋bob 叔youtube

老野真係好喜歡youtube的

要揀啱片！！！

我諗睇口味，我老豆老母鐘意睇電影個啲多

推 巴打有腦

一定要開番push notification
唔自動彈班人未必會主動開app睇
到睇慣左就自己手動開

排走tvb毒素要時間

要諗個辦法令茶餐餐有誘因改播now news或cable news。

如果只播某些片，會讓人感覺有立場，反而唔易說服藍絲改變。

樓主真。建制派
好撚有諗頭

停cctvb威力係大 起碼淺藍老母都變中立！
但仲有樣好重要就係溝通！！！堅時同身邊長輩溝通多d!!!
我明好撚難頂 但只要感化到一個 就會係長輩間散出去！
老母d fds有深黃 接d仔女放學後直頭煮埋媽媽飯比佢地食
多謝個幾位auntie我老母宜家都開始淺黃啦！！！
希望有一日d仔女可以上黎我屋企食到媽媽飯/_\

Tui

黃店根本唔可以播無線電視

推
幾舊水一個月，訂個台
有多十倍客，唔係唔做呀？

推
見到佢播有線港台now會入去食
見到tvb都不了

rthk

播片!
連儂!

113

等贏
我地係最終贏家

唔好一嚟就bob 叔 好多老一輩唔鍾意咁多粗口 sub 咗燒山 慢慢加辣好啲

推
可以播港台 721專題

其實好多茶餐廳播唔播tvb無所謂，但要佢改播收費的now news或cable news新聞台，的確要誘因，或資助，或者呢兩個台要推一些特別plan俾大食店用，吸引佢地裝。

有無巴絲在 now或cable做？可否內部俾意見老闆，其實借呢個機會，兩台搶佔市場份額，我覺得在商言商，老闆會心動的。

網友再幫手，可以諗得過。

[風水救港] 群蛇惡陣破解法 !!! - 分享自 LIHKG 討論區

反而播一些精選video，有立場，太明顯，效果未必好。藍絲會好似阿叻咁，一樣當睇唔到。

不如開group，主動落區區店一齊叫人裝？ 先由極深黃開始呼籲

咁樣可以分別埋真黃定係偽黃
偽黃一定唔會播片

gogogo

好多都播緊，所以我地要開始叫商戶唔好再播，播就杯葛你

第一步，會唔會整左個地圖，標起那間食店有電視，播咩台？然後再分工去找試點做功夫？

7. 進一步孤立黑警族群，將黑警以及其家眷排除於黃色消費圈
淺藍或中立係絕對有可能透過媒體教育被洗黃，但做得狗嘅會變黃嘅機會可以話係零。
所以要從生活每一個角度、細節入手去排除、孤立黑警族群。
著便服嘅狗及其一家大細無從識別，佢哋只要安安靜靜忍住唔出聲，可以照常幫襯黃店。
而你提嘅播片潮，正正就係透過聲音、畫面去直接精神攻擊佢哋－特別係聲音，因為無得閂埋對耳仔。
總之，要限制佢哋日常生活、社交，無時無刻都營造同散發到呢個社會唔歡迎佢哋嘅氣氛。

推呀！

播片！

第二步，會否借openrice，大家寫食評時，寫埋環境，有無電視睇，播咩台，但唔好寫太多立場，俾事俾人有位手投訴刪食評，只紀錄下食店有無電視播咩台，超中立。Openrice多人用，不用另建平台呢。

推唔郁都大大力推

開tg組織行動啦 幾十個人同區落去都得

第三步，可能要搵marketing高手，或讀marketing的巴絲，做些案例或研究，用數據去證明改播其他台，對生意有咩影響，香港人，無論咩立場，搵食賺錢是核心價值之一，在商言商，引發最大改變。

新方向！大大推！！！

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

應該要直播民記

我申請網上行上網送埋now tv

如果有人幫手。整合幾段政權暴力 警權暴力既片。放係youtube。每段大約10至20分鐘。比老闆播。就perfect

例如:
1。林鄭反口既野(講完對話就拉人)
2。警暴(唔洗講)
3。民主派點幫人
4。建制派點樣出黎呃人
其他。。自由發揮

p

播有立場的片，根本直接趕走藍絲唔去幫襯，結果又係黃絲圍爐，有咩用？

我覺得要由新聞台入手。

推 可以整youtube play list

和平紀念日悼念儀式
十一月十日
朝早十點四十五分
中環和平紀念碑

參加者請佩戴虞美人花，穿着莊重前往，敬請各位準時，預期屆時將奏中國國歌，因應場合莊嚴，轉身低頭已可表達不滿，記住活動原意為紀念已故將士，相信各位有能力衡量行動是否適當。

Support!

G持！

當d 大陸人繼續返晒來香港，就變成唔知點了

警暴特輯係好重要
但喺餐廳播 真係好影響食慾

好似時新漢堡咁 都係播rthk d片

在某些日子或時段，約埋一齊播，會好。

但如果講緊持續播，一齊諗方法讓食店改播其他新聞台，我覺得效果好D。

好！

支持有d播now或viu ,cctvb太屈機免費吊拿星

係，所以在某些日子或時段，約埋一齊播，就夠了。

長遠諗，一齊諗方法讓食店改播其他新聞台，我覺得效果好D。

我都成日係巴士/地鐵當眼位播pad 啲人真係會望
去到啲肉緊位一班唔識嘅人一齊鬧黑警 幾爽

一早就要洗走tvb毒害

其實呢招都未必長遠有用，咁落去，港台俾人整治都係時間問題，要搞就快。

習曱甴
播片最優先幫襯
貼文宣其次
中立睇心情
藍店杯葛
紅店裝修

係，得佢免費有全日新聞台，真係幾難搞。

真係要召喚高登大神，一齊諗計。

無可能一句「係黃店就一齊播」咁就成功。

希望黃店諗諗，試過去深水埗同灣仔兩間黄店都播緊TVB81台，搞到我都唔知繼唔繼續食落去好

利申：聰明巴

繼續幫周同學集氣

同埋要貼黃店認證logo係門口

呼籲和文宣係需要，但我觀察，咁樣唔夠。

我覺得剩係播rthk會好d
有次屋企廢老睇緊cctvb 係到質疑d新聞話咩d片點會俾你拍到 係唔係p架 假新聞 我一句港台政府部門黎架收左佢皮
睇叻哥都知 新聞佢都會話你做假 但係都會上港台

推 有tvb 即轉場

我覺得如果肯播rthk 甚至係好似唇茶咁播7.21既clip，其實已經係好好既黄店認證

其實只要唔播cctvb 偶爾播下逆權公民就可以

依個真心唔錯
放部電視出面
行過都會睇下

同意👍🏻👍🏻👍🏻
黃店咁樣 真係可以幫到好多

正確

但有黄店仲播緊

Push 有用

播民記效益不大，除非播到好大聲

通常食肆/食店都比較嘈吵，電視節目/新聞片段主要係畫面吸引人去睇，好多時都聽唔到聲要睇字幕

會唔會太長？

建議播唇茶個條721既clip

721831101

銅鑼灣渣哥只播now

係，所以真係要對症下藥，要有對策。唔好學政府咁得把口。

good idea,
另外希望比播tvb 既鋪頭睇到,
就算你個間藍定黃,
播tvb我已經唔想去買襯

依條橋好有用！

up

係黃店就唔好播cctvb

推
你播片我食多d

贊成，呢個要靠marketing既巴絲諗諗計。

實情係不是一句口號就得，做生意好多costing要計，要攻破佢。

次次去時新都係loop緊鏗鏘集
早排仲播願榮光mv

都得

24小時721台

藍絲早在運動開始前就建立了連儂牆

香港各區出現「止暴制亂」Banner

對家宣傳緊啦
1823
OR 幫手消垃圾

黃店發力啊
我地會大大力罰你地

Good idea

只光顧播放rthk, viu, now, cable-tv的黃店

推出

甴近平！

岩！

電視最好擺街
日日放映會咁
一星期7日12個鐘係咁lopp
屌你老母！

支持黃色經濟圈，盡量支持屋企附近嘅黃店✌️

都啱，幾抗爭帶到日常生活都做
每個細節都做

甴近平
抵到播TVB食店

推！同以前YouTube係香港咁紅的原理一樣，影片容易快靚正比人吸引到

播開電視都已經好好多
一係 rthk 31

只會入播香港電台嘅黃店

Agger

睇tvb既一律唔幫襯
容忍到係舖內播tvb黃極有限

深水埗高登果的黃到岀汁，日日用佢地做demo嘅喇叭聲港共惡行，絕對要支持同仿效

推推推

推
黃色經濟圈

最簡單就係唔睇TVB 播其他台
但經過好多茶記都係播TVB

.

版權點解決？

所以電視洗腦係好勁
，CcTvb入左屋 所以好多人洗左腦
係時間播正常台

推呀

推，連農牆可以被撕
但唔通藍絲會唔俾人睇港台/有線，逼人睇cctvb咩

呢一間大埔雞蛋仔店就係例子，6月中已經貼d posteqp係對住街嘅鐵閘。

佢所有雞蛋仔即整，有部電視向住門口，所有等拎雞蛋仔嘅，不斷睇抗爭運動嘅剪片

行過路過嘅都聽到望到

Push 唔係想永續但媒體真係好重要

支持 播民間記者會
最好不停loop V煞，1987，逆權司機，逆權大狀👈🏼呢套簡直係完美表現港豬中產變深黃
等佢地班藍明白到自己支持緊乜撚野

我老母本來中立，日日剩係識睇cctvb，開始藍藍地，後來同佢講唔好睇cctvb轉去睇RTHK 32，而家正常返，仲成日夜晚打電話問我係邊，話外面好危險，黑狗亂捉人又打人，周圍亂射催淚彈，講到啲後生仔女時都會眼濕濕

好有用 推

推，就算唔播都唔好播tvb

當然有版權問題 如果成功求law撚幫手

食肆電視播乜影響好大，播得CCTVB 一定唔係黃店

推啊

plush

推！！！

師兄聰明

拒絕CCTVB

又和平 又有效
諗唔到點解唔做

好啊好啊

Support! 做到既話堅work

動畫化,似衰仔樂園

有用po推

NICE

認真 成本或無能力去做 文宣組可以直接去幫手安裝

推推推推推推推推推推

有用

推!

曱甴平

pushhhhh
要做黃一定要拒絕cctvb

Agree !推！

推，甴近平

得CCTVB有24 小時新聞台

幾好，成本又唔高

會唔會有人整個網？/整片入usb派比黃店

同意，無咩成本又幫到手

習曱甴推

係 新聞 d剪接同d字眼

之前俾佢蒙騙咗咁多年

果日有個大陸佬行過用方言講，見到勁多人懲罰間野， 嘩 間野咁熱鬧祝呢間黃店永遠都咁旺場，做到停唔到手！

其實啲頭條日報嗰免費報都對廢老超大影響力, 朝朝早都見到一大堆廢老排大隊攞報紙心諗咩料

點解要永續？

好提議！推

咁搵日去食下時新先

播鏗鏘集都幾好

由細睇到大
幾入屋

播頭條新聞都得

有諗頭

11.9

唔推唔得

真係，要做，去食野睇到CCTVB就唔開胃

18區黃藍食店Bot

總之要做到播片先會有人幫襯

發夢就贏

我幫襯間salon播緊viu
要發起行動，播cctvb唔幫襯

開心餐廳係咪都係藍？

罷工

推
見親邊間鋪播cctvb即擺

有用post要推

呢個咁得意可以播多d
什至集資眾籌
幫下d小商戶安裝埋個電視mon同播野既機器

咁要做個app可以check 到咩店播tvb
俾啲壓力藍店

都可以

傻啦
藍絲從來都係睇價錢同方便

播

好波 夾錢幫佢裝埋電視都仲得

真，你清到牆，清唔到電視機。

好方法，推

係得諗下點眾籌，或者點樣俾意見now和cablenews，出d特別plan，鼓勵商店和餐廳播佢地收費台新聞。

永續呢個字真係好撚難聽

問題係，始終24小時有主播的新聞台，對好多餐廳，係好需要，所以才會播TVB。

我老母都好鍾意聽神駒同啤梨,
好多中年老人聽,但而家我聽神驅又覺得佢幾好

搞得過, 推!

再推

小雨天
中環果間難食到仆街
佢好似有好多分店
葵廣都有

播CCTVB歸納埋做藍店

每人做多啲，推

帶用

好多中老人好鍾意睇啤梨

推
播tvb嘅唔食

渣哥都有播now tv news

推, 做左實無壞

休班曱甴出街見到會唔會失控

有得做 但最好唔好得畫面 要有埋聲先夠震撼

721
811
831

首先要有人整理下D 片先
始終係喺餐廳播
一來唔可以太血腥 二來唔可以太嘈
三來不適宜太低清

建議喺apps 加多隻色 代表佢無表過態 佢係衰播tvb 之後我相信會有轉台潮

推你

黃色經濟圈

所有播CCTVB既餐廳一律唔幫襯

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

推 曱甴習近平

tui到間間咁做

認同，cctvb絕不能再播！
就算唔播短片，都要開住rthk 同 i-cable

睇下如果係真黃店 又本身無電視既. 或者幫幫手買部電視比佢播下都好.

1電視=過千文宣 (我讀過心理. 人眼睇郁既野 / VIVID既野, 個印象係深過靜止好多倍)

但怕又比狗衝入去搞就真

絕對應該要咁做，至少唔好再播tvb

推呢個，好方法

Junk

agreeeee

播得cctvb嘅就唔當係同路人

黃店老闆同員工幫幫手

如果唔係有cctvb，應該會有更多黃絲同路人

推推推推到全港都播

播下香城教育電視嘅文宣片，特別係佢嘅The Investigation都唔錯

可以搜集唔同嘅影片整條playlist

呢個Channel有幾個月以嚟前線嘅紀錄片
可以加入playlist

推，good idea

PUSH

支持 推

睇下有無人彩你

大把藍店扮黃

岩啊
個社會風氣慢慢增強
不過唔知真係幾時會贏...定係被打壓

呢個真係有用

睇tvb睇壞腦
屬於echo chamber effect 嘅一種

假嘅嘢 你聽一次唔信 再逼你聽多十次
聽吓聽吓你就當埋佢係真理

曱甴近平

推
有用

好有道理

要做黃店基本禁播CCTVB

又幾好睇

好計

樓主, 不如開GROUP? 我好初步組織緊, 搵緊人手再傾下一步

pushhhhhhh

p牌推唔郁但認同

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

呢個真心有用

有用 推

呢個諗得過啊
搵手足整合下d片 上埋字幕既 再說服下佢地播

入得黃店九成都係自己人架啦

大埔有鋪頭已經做緊
好多客

連豬得意到暈
睇完都想錫佢幾啖
人見人愛

加油。

唔認同等贏
不過可行咁解

播歌播片呢啲真係好有用，一來有凝聚力二來中立撚藍屍撚都會望下聽下。幫推支持，希望各行老闆身體力行

係咁播蘋果動

全街播now同有線
指日可待
馬迷可以死返去藍絲竇

係咪商場嗰間

係。
扶手電梯上轉右入商場第一間。

精神勝利法

黃埔時新長期loop鏗鏘集

g持 cctvb真係害人不淺

播香港國歌，播抗爭影片，最容易宣傳，支持

狗鐵都係播有線
佢哋係咪唔坐

Push!!!

播CCTVB嘅都唔會幫襯

哇好可愛

全民教育！

推 有用

淨係收自由行皮已經夠晒理由俾「中立撚」

屌 成個post都無五毛 正

支持 真真正正咁將革命引入日常生活 港共怕o左呢樣野好耐

推，viu, now, cable 可行。

我幫我老母裝埋連登
家下開口埋口連登仔話乜
不過連登唔爭氣
好多3毛
老人家唔係好分得清

肯播既即處龍門級金店

將抗戰融入生活。

係，絕對可行

曱近平 我無野講

呢個真心要推

但我見醫院都播tvb 咁係咪唔去醫院?
你可以上去醫院等候既地方睇下 冇呃你

咁仲易認...播CCTVB 全部都係藍店, 播VIU 就黃

無錯，黃絲嘅文宣超強，我地無渠道，單靠質素唔去share出去。但始終問題係唔夠空間播。結合黃店先可以宣傳上徹底打沉藍營。

見到永續個字已經知on9啦

咁呢d真係值得開post讚揚，召喚長龍，一間發達，世界跟風。

就係要呢d！

nice

good idea

藍絲係方便、平就去食架喇

見到cctvb咁樣報新聞,
真係邊間播cctvb都唔好幫襯

米豬連LOGO上最好有個mon嘅公仔，播片的才可以貼

睇一次就懷疑係假，睇十次，10間都係咁播，情形就唔同架喇

立場、民記其實好多上年紀嘅藍絲唔識
對於唔識嘅嘢佢哋唔會信
直接拒絕接收訊息

要從佢哋角度
搵佢哋肯去聽下嘅嘢
有線港台嗰啲至少佢哋嚟講易入口啲

電視撈飯

呢招work 幫推 希望多d人睇到

去鴨記買遙控幫手轉台

係有聲既連豬

永續意義，係播片成本超低但無限玩，擺係度就贏。勝在唔洗打唔洗衝，但會持續發孝有效果

如果我地付出好多，勢強而難持久，政府只要翹埋手等你散，就無法爭取談判。

有人開group一定支持，為方便傳遞，大家當自己理念推出去就得。我呢d冷氣軍師係提供一個idea拋磚遮。

支持 有無巴打幫手人整片

有用推

十分好，藍扮黃即刻收皮

淨係依家公認黃店貼曬已經差好遠
唔係個個會上網查邊D係黃店
係睇邊個有呢個行動力

最好部電視向門口播, 等行過既人都會睇到

正

頗有道理

大推！！

我會支持 細細個mon 都好 ，放係鋪到播， 啲人排隊等緊𠴱陣 同化下佢地都好

非常認同

連儂牆絕對係有用，但亦係逼不得已嘅選擇，因為條街唔係私有。但既然黃店有鋪，直程播片會好強大。

黃絲文宣絕對比藍絲高質，而且我地報導嘅係真相。藍絲睇低質post都感染，何況長睇高質黃post？

但渠道太少，所以個概念係用黃店開拓黃色宣傳渠道。

亦可以播網台社評，咁會多d變化

千祈唔好咁暴力

係，我老母由藍轉黃，因為我喺屋企播d100

超有用

播警暴片！

將黑警惡行播通街

店內連儂牆，店外播片宣傳

721 831 101

你老媽聽啤梨
屋企有人時我都廢事大聲播

黃店要大家一齊幫手提升個競爭力
D product quality 如果可以係有向上改善嘅話會再吸多D 客
如果個個客肯講自己意思再畀佢老闆參考同老闆多D 溝通
有人情味之餘又可以幫自己舖頭增值
一舉幾得

大把 以前去圖書館見到有阿伯對住蕭生啲片抄筆記

其實大家唔好怕

開住港台32，77，99台新聞
教育家中藍絲真係有用，但要視乎個性

本身老母話裝修唔好，但我講返原因，佢依家已經討厭警察林鄭，覺得私了係正確（咬耳仔單嘢）。

有次仲話，香港唔應該俾返中國，要獨立，嚇死我

咁都幾好嘅 阿伯學識已經好過毅進仔

每間鋪捐部ipad俾佢播片有冇得諗

同意

我都覺得有用.. 推

推爆佢
仲會食爆佢

我日日放工返到屋企老母都聽梗啤梨LIVE

呢d啱啦
香港人

比d創意

啤梨D live好撚癲 伯母點頂
"一枝狼牙棒塞落柒婆個閪"

贊成

幾得意喎

我老母一聽佢講粗口屌啲狗官同狗就好開心

深黃老母

巴士黨鐵播

黃店可收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元

播願榮光

叻哥都話:d負面傳媒 廢老係真係可以直接話新聞假...除左港台 始終藍都係奶權威個邊
當然有d藍到發黑既係可以話港台收美國錢啦

打倒TVB

會唔會黃店客源大部分已經係自己人 所以冇乜用？

pish 到贏為止

值得一試

正窩

好!

仲易分到黃店！！唔洗去到間餐廳估估下

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

貼牆好有效wo
成日見有中老年人停低睇
不過都有可能我樓下幅牆冇乜比人搞

你睇真D同一批人來的

識人落區擺街站

兩樣都可以做
就係好似劃地盤一樣

係都唔奇既
gchi播片

有啲膠，不過好正
第一段片嘅配音可以自然啲
第二段好搞笑

手足識玩

推呀
黃色經濟圈 黃色媒體

黃藍認證: 睇電視
藍: cctvb
黃: now/ cable/ rthk
深黃: youtube警暴真相片+頭條新聞+民記

佢地睇咪啱哂，睇住黑警喪放題捉人打人
搞到藍店都為生意唔播cctvb
籃絲有救，cctvb仆街

精準

幫推，組織緊，有無人有興趣會行動

可以考慮呢個理念：

11月15、22、29日(四)黃店大買日和你播。
即日起於門口播片嘅黃店，將於11.15/22/29得到超長龍懲罰。
(最好文宣組可以附送"播片金豬連"一隻)

手足可以將呢D深黃店報上來，暫時list上有：
1.大埔寶湖商場小食店TakEateasy

播片呢啲示氣野黎，點都要做

我一早話打爆晒 播TVB 新聞嘅電視，但無人理

真，有啲黃店就算播抗爭歌但係電視仲係cctvb新聞，媽好亂呀

721831

可以係扮黃
所以播片就唔到佢地扮

仲有一個建議
而家黃藍店確認數量仲係偏少
大家可以係自己區根據店舖貼咩候選人海報update黃藍店list
有無得諗？

乜都播下，唔係好易慢性疲勞

佢又唔係扮嘅，連啲阿姐都跟住唱榮光同肥媽，但cctvb新聞真係

總之一見間舖入面電視係播CCTVB，一律當藍店論！

推！畫面始終衝擊力大過文字

要搵勁多source播，同不停loop

我屋企人睇完cable同now都仲係藍。。。

但不停播警暴、十一、831、721，仲有冇心情食野，橡筋都要有鬆有緊，食飯係唯一放鬆既時間：(
店員、老細不停睇住都無心機做生意

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

推

好主意

Support

推～

荃灣食得喜、小雨天已由播TVB，改為播VIUTV！

此風必須長！

呢類鋪唔算黃，亦無自稱黃，但起碼向黃釋出善意。我地如果獎勵呢d鋪，就可以鼓勵更多藍營抵制TVB

見到啲話自己黃嘅舖頭播TVB真係飯都食唔L落

VIUTV係基本
精選頻道可以揀香城教育電視

麻煩各位 HKUST 學生舊生教職員入嚟一下，需要你一個簽個名

支持！

我見過有黃店顛到開fb播立場live

我見過旺角㗎仔飯播衰仔樂園，個個睇到食飯唔傾計

我老豆母都因為我裝cable 變黃

google chromecast 3 $263
只要200幾蚊就可以upgrade屋企個電視睇youtube, facebook

黃店可唔可以裝返個播狗殺人片?

幾好 幫推

推 其實大家對會郁 姐係片呀 電視呢啲感興趣 好吸引眼球

電視得tvb播? 廢話!!!!! 簡單安裝老爺機變智能電視solution

只要200幾蚊就可以upgrade屋企個電視睇youtube, facebook
電視得tvb播? 廢話!!!!! 簡單安裝老爺機變智能電視solution

只要200幾蚊就可以upgrade屋企個電視睇youtube, facebook

電視得tvb播? 廢話!!!!! 簡單安裝老爺機變智能電視solution

好支持 推

發動星期一「全港口罩日」
閒日番工最易搞
保健康，防二噁英
藍絲咁口硬就唔好帶！

推行動POST

整個youtube channel, 剪輯哂所有警暴

比大家廿四小時咁播就最好

有用架 推